曼谷東急百貨執笠 之後開donki

汁：

無圖

donki首歌有無泰文版

曼谷咪撚關係我批呀批你個波
Donki扑穿撚撚糯米帶港幣八蚊

曼谷依家先開第三間，香港已經開到周圍係
donki係香港都唔知賺多過曼谷幾多倍
仲點會有泰文歌

鍾意東急多過donki 好多好多
donki 太撚迫
東急舒服好多 仲多野行過donki

所以咪要執

泰國咁熱
donki隻企鵝點頂得順

Donki野對香港人黎講平同港人崇日

youku

東急阿雪

屌 愈嚟愈唔鍾意行donki
你老味成日吊啲嘢落嚟 行一步撞一步
Donki比矮仔行？

連登仔應該無問題

Donki Donki Donki
曼谷 東急執笠 我批要批你個波
敲隻蛋碌旁湯辦poor 之後逛donki
買個震蛋插菊花 趴街
屎汁奶乜 damn交含橄欖
西米扑穿撚撚糯米 帶港幣八蚊
西米碌呀碌 真係運滯
Donki係乜 egg egg eggshit

泰國好重入口稅. 曼谷donki有啲貨貴過香港幾多下
係在留日本人去多 普通本地人唔會比果個價去買入口雜貨